<Act
    subject="Acta de Reunión"
    title="Plataforma Residuos Ambientales"
    author="Joan Andrés Buriticá Salazar"
    keywords="Act, Meet, Compromises"
    creator="Joan Andrés Buriticá Salazar"
    producer="React PDF with Bun"
    language="es"
>
    <Cover
        type="Acta de Reunión"
        title="Plataforma Residuos Ambientales"
        month="Abril 2026"
    />

    <Paginate>
        <IndicatorHeader value="Ing. Joan A. Buriticá" />
        <Section marginTop="0" gap="0.1cm">
            <Text>
                <Text bold="1">
                    Fecha de la Reunión:
                    <S />
                </Text>
                17 de abril de 2026
            </Text>

            <Text>
                <Text bold="1">
                    Hora de Inicio:
                    <S />
                </Text>
                10:00 AM
            </Text>

            <Text>
                <Text bold="1">
                    Hora de Finalización:
                    <S />
                </Text>
                10:42 AM
            </Text>

            <Text>
                <Text bold="1">
                    Lugar:
                    <S />
                </Text>
                Videoconferencia vía Google Meet
            </Text>
        </Section>

        <Section gap="0.3cm">
            <Title>Asistentes:</Title>

            <BulletText>Joan Andrés Buriticá (El Proveedor)</BulletText>
            <BulletText>Liz Alexandra, Responsable REAM</BulletText>
            <BulletText>Ricardo Suarez, Responsable REAM</BulletText>
        </Section>

        <Section>
            <Title>
                Orden del Día:
            </Title>

            <Paragraph>
                Renovación de UI del Dashboard
            </Paragraph>

            <Paragraph>
                Finalización del módulo de programación
            </Paragraph>

            <Paragraph>
                Eliminación del módulo de procesos
            </Paragraph>

            <Paragraph>
                Explicación del funcionamiento de los Cron Jobs
            </Paragraph>

            <Paragraph>
                Inicio de pruebas
            </Paragraph>

            <Paragraph>
                Cierre de módulos base
            </Paragraph>

            <Paragraph>
                Extensión contractual
            </Paragraph>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title>1. Cierre de Controversias (Acta 31 de Marzo)</Title>
            <Paragraph>
                Se declara formalmente el cierre y la resolución definitiva de los Puntos 1 y 2 pertenecientes al acta
                del 31 de marzo de 2026. Tras las entregas funcionales presentadas en la presente reunión y los
                compromisos ejecutados desde el 10 de abril, se concluye que no es necesaria ninguna modificación a
                dicha acta, quedando el alcance del algoritmo y la arquitectura geográfica totalmente consensuados.
            </Paragraph>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title>
                2. Presentación de Entregables y Actualizaciones de UI
            </Title>

            <Paragraph
            >Se presentaron y aprobaron las siguientes actualizaciones en la plataforma:</Paragraph>
            <BulletText>
                <Text bold="1">Módulo de Configuración Global de Rutas:</Text>
                <S />
                Se presentó finalizado y con los ajustes acordados. Se impartió la inducción de uso. A partir de esta
                fecha, recae sobre REAM la responsabilidad exclusiva de configurar y mantener las rutas en el sistema.
            </BulletText>
            <BulletText>
                <Text bold="1">Renovación UI Dashboard y Camiones:</Text>
                <S />
                Se implementó un diseño tipo infografía para la interfaz de Camiones, optimizando la visualización de
                rutas asignadas, suspendidas, completadas y pendientes.
            </BulletText>
            <BulletText>
                <Text bold="1">Módulo de Servicios:</Text>
                <S />
                Se demostró la funcionalidad para añadir/modificar rutas desde la pestaña de configuración, así como la
                nueva interfaz que unifica la visualización de la ruta y el estado de pago del registro.
            </BulletText>
            <BulletText>
                <Text bold="1">Eliminación de Módulo Redundante:</Text>
                <S />
                Se aprobó la eliminación del módulo de "Procesos" para simplificar la navegación y evitar duplicidad de
                flujos con los módulos principales.
            </BulletText>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title>3. Automatización (Cron Jobs) y Nuevos Estados</Title>
            <Paragraph>
                Durante la explicación técnica de las tareas automatizadas (Cron Jobs), REAM solicitó la inclusión de un
                nuevo estado transaccional denominado
                <Text bold="1"><S />"Suspendido"
                </Text>
                .
            </Paragraph>
            <BulletText>
                <Text bold="1">Regla de Negocio:</Text>
                <S />
                Este estado se aplicará automáticamente el día 5 de cada mes a los servicios que presenten facturas "En
                Mora".
            </BulletText>
            <BulletText>
                <Text bold="1">Comportamiento:</Text>
                <S />
                Actuará con la misma lógica del estado "Retiro Temporal", suspendiendo el registro y excluyéndolo de la
                programación de los ciclos siguientes hasta su regularización.
            </BulletText>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title
            >4. Plan de Pruebas (20 y 21 de Abril) y Cierre de Módulos</Title>
            <Paragraph>
                Se declara el cierre de desarrollo y el inicio de la fase de pruebas para los módulos de Programación,
                Servicios, Pagos y Manifiestos.
            </Paragraph>
            <Paragraph>
                Los días 20 y 21 de abril, REAM ejecutará una simulación de operación real que concluirá con la
                simulación del ciclo de facturación de mayo, con el objetivo de validar la exactitud de los valores
                generados.
            </Paragraph>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title>5. Extensión Contractual y Módulo de Certificados</Title>
            <Paragraph>
                Se acuerda una extensión del plazo del contrato por treinta (30) días calendario, contados a partir del
                vencimiento original (20 de abril de 2026).
            </Paragraph>
            <Paragraph>
                Se deja constancia de que este tiempo de extensión será utilizado única y exclusivamente para el
                desarrollo y entrega del
                <Text bold="1"><S />Módulo de Certificados
                </Text>
                . Los demás módulos
                se consideran en etapa de prueba final según el cronograma de los días 20 y 21 de abril.
            </Paragraph>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title>6. Compromisos Pendientes (Desarrollo)</Title>
            <BulletText>
                Implementar el envío de notificaciones por correo electrónico para los estados "En Mora" y "Retiro
                Temporal". Este desarrollo se entregará una vez finalizado a cabalidad el ciclo de pruebas en curso.
            </BulletText>
        </Section>

        <Section>
            <Paragraph>
                <Text size="xs" opacity="0.7">
                    Nota Legal de Aceptación Tácita: Según la CLÁUSULA SEGUNDA, Numeral 14 del contrato, el CONTRATANTE
                    dispone de cinco (5) días hábiles tras el envío de este documento para manifestar inconformidades.
                    Vencido este plazo sin notificación formal, el acta y su contenido se considerarán aceptados de
                    manera definitiva.
                </Text>
            </Paragraph>
        </Section>

        <SignSection>
            <SignRow gap="25pt" height="120pt">
                <SignPad />
                <SignPadRight
                    signBy="Firma Liz Alexandra, Representante REAM"
                />
            </SignRow>

            <SignRow gap="25pt" height="120pt">
                <SignPadLeft
                    signBy="Firma Ricardo Suarez, Representante REAM"
                />
                <SignMeRight />
            </SignRow>
        </SignSection>
    </Paginate>
</Act>
