<Proposal
    subject="Propuesta Económica"
    title="Landing Page"
    author="Joan Andrés Buriticá Salazar"
    keywords="Proposal, Phase, Fedelta Mall"
    creator="Joan Andrés Buriticá Salazar"
    producer="React PDF with Bun"
    language="es"
>
    <Cover
        type="Propuesta Económica"
        title="Propuesta de Valor, Landing Page"
        month="Marzo 2026"
    />

    <Paginate>
        <IndicatorHeader value="Ing. Joan A. Buriticá S." />
        <Section marginTop="0" gap="0.1cm">
            <Paragraph>
                <Paragraph bold="1">
                    Fecha:
                    <S />
                </Paragraph>
                Enero, 28 de 2026
            </Paragraph>

            <Paragraph>
                <Paragraph bold="1">
                    Dirigido a:
                    <S />
                </Paragraph>
                FEDELTA HOLDING S.A.S.
            </Paragraph>
        </Section>

        <Section>
            <Title size='xs' textAlign='left'>
                Introducción
            </Title>

            <TextJustify>
            He seguido de cerca el progreso de las propuestas enviadas en enero, y sobre la propuesta de la Landing Page,
            desearía que esta tuviera un camino sin obstáculos. Por ende, he decidido asumir este proyecto como una
            iniciativa de valor agregado para fortalecer nuestra alianza comercial y laboral, permitiéndoles a ustedes,
            Fedelta, contar con una herramienta de presencia profesional sin que esto represente una carga financiera o
            administrativa. Mi propuesta hoy se centra en asumir el costo de la Landing Page, cualquiera que sea el
            objetivo original de la misma.
            </TextJustify>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title size='xs' textAlign='left'>
                Valor Estratégico: Tu Identidad Digital sin Restricciones
            </Title>

            <TextJustify>
            Independientemente de si el objetivo final es puramente informativo, de posicionamiento de marca o de captación,
            la solución se centrará en entregar una plataforma de alta gama técnica que soporte la visión de Fedelta:
            </TextJustify>

            <BulletText>
                <Paragraph
                    bold="1"
                    opacity="0.8"
                >Legitimidad y Profesionalismo</Paragraph>:
                Transformaremos la identidad de su marca en una página funcional que sirva como su carta de presentación
                oficial ante clientes y aliados.
            </BulletText>

            <BulletText>
                <Paragraph
                    bold="1"
                    opacity="0.8"
                >Adaptabilidad Total (Responsive)</Paragraph>:
                La página se ajustará automáticamente para que la información se lea perfectamente en cualquier dispositivo,
                desde celulares hasta computadores de escritorio.
            </BulletText>

            <BulletText>
                <Paragraph
                    bold="1"
                    opacity="0.8"
                >Velocidad de Respuesta</Paragraph>:
                Optimizaremos el rendimiento para garantizar que el acceso a la información sea instantáneo, evitando que
                los usuarios abandonen el sitio por lentitud técnica.
            </BulletText>

            <BulletText>
                <Paragraph bold="1" opacity="0.8">Fidelidad Visual</Paragraph>:
                El desarrollo será un reflejo exacto de la línea gráfica que ustedes deseen proyectar, garantizando
                consistencia en su imagen institucional.
            </BulletText>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title size='xs' textAlign='left'>
                Alcance y Entregables
            </Title>

            <TextJustify>
                Organizaré la ejecución técnica para que el proceso sea ágil y no demande tiempo adicional de su parte:
            </TextJustify>

            <TextJustify>
                <Paragraph
                    bold="1"
                >Implementación de Contenido Dinámico</Paragraph>:
                Integración de textos, datos de contacto, ubicación y elementos visuales de alto impacto.
            </TextJustify>

            <TextJustify>
                <Paragraph bold="1">Infraestructura de Alto Nivel</Paragraph>:
                Despliegue sobre la configuración de Vercel que ya tenemos operativa, eliminando cualquier costo de servidor adicional.
            </TextJustify>

            <TextJustify>
                <Paragraph bold="1">Autonomía Técnica</Paragraph>:
                Entrega de una solución de "contenido estable", lo que significa que la página funcionará de forma permanente
                sin requerir mantenimientos complejos o actualizaciones constantes.
            </TextJustify>
        </Section>

        <Section wrap="1">
            <Title size='xs' textAlign='left'>
            Cronograma e Inversión
            </Title>

            <TextJustify>
                Para asegurar que este proyecto avance sin fricciones, los términos de mi compromiso son:
            </TextJustify>

            <Table>
                <Header>
                    <Row>
                        <Cell flex="2">Concepto</Cell>
                        <Cell>Inversión Anterior</Cell>
                        <Cell>Nueva Inversión</Cell>
                    </Row>
                </Header>
                <Body>
                    <Row>
                        <Cell
                            flex="2"
                        >Programación, Optimización y Pruebas</Cell>
                        <Cell>840.000 COP</Cell>
                        <Cell>0 COP</Cell>
                    </Row>
                    <Row>
                        <Cell flex="2">Alojamiento y Despliegue Técnico</Cell>
                        <Cell>Incluido</Cell>
                        <Cell>0 COP</Cell>
                    </Row>

                </Body>
                <Footer>
                    <Row>
                        <Cell flex="2">Inversión Total Fedelta</Cell>
                        <Cell />
                        <Cell>0 COP</Cell>
                    </Row>
                </Footer>
            </Table>

            <TextJustify>
                <Paragraph bold="1">Tiempo de Entrega</Paragraph>:
                El sitio estará funcional en un plazo de 1 a 2 semanas hábiles, dependiendo de la agilidad en
                la definición de la estructura base.
            </TextJustify>
        </Section>

        <SignSection>
          <SignRow>
            <SignMeLeft />
            <SignMeRight />
          </SignRow>
        </SignSection>
    </Paginate>
</Proposal>
